有咩政府部門好做/好惡做

有得做都偷笑

政府野你夠狗夠厚面皮就做乜都好咗

民政署

大office / 細office + 好老細咪好做

利申 細office + on9 老細
成個office 充滿壓力

個老細夠膽死 5 點9 叫個收6 點嘅CA scan 地圖
都on9 嘅

民政成日叫班法團開會，無牙老虎
搞活動又要幫班老細做牛做馬，星期六日無得抖

圖書館

坐counter對街客既就係死位

同做精神病院冇咩分別

Scan地圖要幾耐？

咩department
仲要睇咩seletion
仲要睇咩位
咩上司

政府好人治架

老細幾點走先？

圖書館唔系大部分外判咩
我淨系見過出過post話請館長 唔系好覺有其他位

大把aco

仲要睇你做咩位喎

點解

好多都難做。。。。

日頭好多唔正常既成人幫襯圖書館

巴打好似好大怨氣下

聽人講食環 社福最難頂？

系乜柒

房屋署
尊貴既公屋住戶，以為自己住緊五星級service apartment，又要住大D又要住九龍

HD
D客on9

大部份要對市民嘅前線都惡頂 你面皮夠厚就另計

巴打咪成日比人投訴囉

何以見得